黨鐵今日竟然唔封站？

轉死性定有陰謀

其實幾好，可以放過佢地一排

不了

on9

如果佢地肯正正常常運走啲示威者又點解唔支持

no sir

一定有陰謀
小心地鐵拉

831重演

Blocked

好明顯係引手足落去裝修再係控制室衝出去拉人

其實佢唔封站仲幫到黑警
d和理非後面比人tg推緊，一路行一路有得走
人數唔夠就連行都成問題

我提出意見唔岩聽就block，咁我地冇可能聽到全面啲，唔同光譜嘅聲音架喎。我認同721、831呢啲事件已經令黨鐵信用破產，但係你地知唔知如果多一個方法走對手足黎講都好重要，依家黨鐵釋出善意肯唔閂站，我地唔支持只係識尻反只會推返佢去另一邊。
利申：依家係灣仔MTR走緊

你都on9

咁831交代左未？
車廂裝撚哂cam 講緊既係每道門一個cam做監控
咁就可以原諒番？

而家你出站都要好似隻狗咁俾人𥄫住呀，釋出善意

黨鐵有cctv, 而且中環站有扮記者影大頭，唔好信黨鐵

真係唔覺釋出緊善意

你搭巴士冇狗上車check咩？講真啲狗要入黨鐵，黨鐵有咩藉口唔比入？巴士都做唔到啦

頭先灣仔站各岀入口重防暴狗，去柴灣月台有防暴狗圍住搜手足身，要小心

手足散水要小心

今日港島線黨鐵站好多出口都有至少十隻狗守，有無封都盡量唔好搭。

岩岩封左中環啦

Cls黨鐵唔閂站係基本